2020年春季日劇討論(9)

星期一（月曜日）
富士月21 《SUIT 2》

星期二（火曜日）
富士火21 《龍之道 雙面復仇者》
TBS火22 《我的家政夫渚先生》

星期三（水曜日）
NTV水22 《派遣的品格 2》

星期四（木曜日）
朝日木21 《BG 2》
富士木22 《默默奉獻的灰姑娘》

星期五（金曜日）
TBS金22 《MIU 404》
朝日金23 《家政夫三田園 4》

星期六（土曜日）
NTV土22《未滿警察》

星期日（日曜日）
TBS日21 《半澤直樹 2》
NTV日23《美食偵探明智五郎》

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

2020年冬季日劇討論

第104回日劇學院賞

最優秀作品獎
1. 戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：第2位；審查員票：第5位）
2. 忒修斯之船
（讀者票：第3位；記者票：第1位；審查員票：第3位）
3. 緋紅
（讀者票：第2位；記者票：第3位；審查員票：第1位）
4. 不知道就好的事
（讀者票：第5位；記者票：第4位；審查員票：第2位）
5. 治療醫院的方法～有原醫生的挑戰～
（讀者票：圈 外；記者票：圈 外；審查員票：第4位）

最佳男主演獎
1. 竹內涼真／忒修斯之船
（讀者票：第1位；記者票：第1位；審查員票：第1位）
2. 橫濱流星／在不白不黑的世界裏，熊貓笑了
（讀者票：第2位；記者票：第2位；審查員票：第2位）
3. 伊藤英明／請不要在病房裏誦經
（讀者票：第4位；記者票：第3位；審查員票：第3位）
4. 澤村一樹／絕對零度
（讀者票：第3位；記者票：第4位；審查員票：第4位）
5. 水谷豐／相棒第18季
（讀者票：圈 外；記者票：第5位；審查員票：第5位）

最佳女主演獎
1. 上白石萌音／戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：第1位；審查員票：第2位）
2. 戶田惠梨香／緋紅
（讀者票：第2位；記者票：第2位；審查員票：第1位）
3. 吉高由里子／不知道就好的事
（讀者票：第3位；記者票：第3位；審查員票：第3位）
4. 濱邊美波／破解不在場證明
（讀者票：圈外；記者票：第4位；審查員票：第5位）
5. 清野菜名／安寧時光～道
（讀者票：第4位；記者票：第5位；審查員票：圈 外）

最佳男助演獎
1. 佐藤健／戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：第1位；審查員票：第1位）
2. 鈴木亮平／忒修斯之船
（讀者票：第5位；記者票：第2位；審查員票：第4位）
3. 重岡大毅／不知道就好的事
（讀者票：圈 外；記者票：圈 外；審查員票：第3位）
4. 松下洸平／緋紅
（讀者票：第3位；記者票：第4位；審查員票：圈 外）
5. 北村一輝／緋紅
（讀者票：圈 外；記者票：圈 外；審查員票：第2位）

最佳女助演獎
1. 香里奈／戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）
2. 上野樹里／忒修斯之船
（讀者票：第4位；記者票：第2位；審查員票：第1位）
3. 榮倉奈奈／忒修斯之船
（讀者票：第3位；記者票：第1位；審查員票：圈 外）
4. 大島優子／緋紅
（讀者票：第2位；記者票：第3位；審查員票：圈 外）
5. 廣瀨愛麗絲／Top Knife
（讀者票：圈 外；記者票：圈 外；審查員票：第2位）

劇集歌曲獎
1. Official髭男dism《I LOVE…》／戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：第1位；審查員票：第1位）
2. Uru《あなたがいることで》／忒修斯之船
（讀者票：第3位；記者票：第2位；審查員票：第3位）
3. Superfly《フレア》／緋紅
（讀者票：第2位；記者票：第3位；審查員票：第3位）

劇本獎
1. 高橋麻紀／忒修斯之船
2. 水橋文美江／緋紅
3. 大石靜／不知道就好的事

導演獎
1. 石井康晴、松木彩、山室大輔／忒修斯之船
2. 田中健太、福田亮介、金子文紀／戀無止境
3. 狩山俊輔、塚本連平、久保田充、内田秀實／不知道就好的事

特別賞
柴崎楓雅／忒修斯之船

下載同線上睇

日劇po推介

Credit to 失敗者的飛翔

咁快又有新po

唔知點解覺得今集藥劑師個媽媽有o的似佐佐木希

接上post
圈套係好好睇
三季都好好睇
最緊要個心態唔好當佢係一般查案片
作為一套鳩劇佢絕對係世界級
仲有後生嘅仲間由紀惠真係好撚正
但都係世界第一嘅波瑠正啲

（畫質有啲差將就下）

圈套係仲間同阿部寬既成名作黎，神作

襯未有龜相

藥劑師睇到有d想棄
相反miu頭5集好出色

你咁講會好快有

其實演員做得ok
係頂唔順啲情節
個白痴啊伯係個部門到做咩9

本身對題材冇乜興趣
都係因為石原同七瀨先睇

NPLM

我覺得藥劑師第一集幾好
第二集完全唔知做乜鳩

Btw有無啲黑道題材嘅劇推薦？
真係黑道嗰啲
例如嚟緊套龍之道嗰類
唔要校園古惑仔嗰啲
自己google過好多都係後者佔多

啱啱喺黃viu睇完上年套i turn
係就係黑道題材
不過係一套麻麻地嘅鳩劇嚟

利申：人中之龍fans

鬼束千尋首歌一炮而紅

是我們做的算唔算

我睇左勁多次
睇到自己都就黎識跳
大家睇多啲，好想呢個mv爆views 阿

Guilty

是我們做的 個光頭佬搞到我勁出戲
把聲同演技我都覺得好煩
我睇到一半棄左

LM

唔係為咗石原同西七，真係想棄

春馬bb
永遠都咁靚仔

主要係睇演員
不過我未睇
見你地講完就唔太想睇

如果個女主唔係石原
真係會想斬死個女主

個時既仲間求其cap張圖都係世界級

阿部寬係套劇真係好鳩

之前有集個便當係世界級鳩

希望唔會被ban

仲有桜井ユキ

阿部寬係其中一個我最鍾意嘅演員

好型

咁快推爆
btw 上個po講主播入藝能界 田中 弘中 屌打all

兩套都睇左第一集 但冇乜感覺
藥劑師太黑化醫生
Miu又係主角有不死身咁款反左車仲可以追撚住個犯9條街咁遠

為咗睇弘中突登睇Qsama

鷲見玲奈學田中みな実出番本寫真應該掂架

點可以唔講埋宇垣美里

究竟石原幾時先再接到好劇本

Miu係第一集大製作
之後冇咁多錢正常返d
但主角依然集集跑

第三集直頭用跑做主題

Miu 睇睇下估唔到咁好睇
原本唔打算開因為兩個主角都唔係特別鍾意
同感情上想避免睇警察主題既劇
點知呢到個個都讚所以先睇

又遲咗 一龜留名

套天國餐廳睇到好暴躁
高嶺之花個男主角真係醜到令我唔想再望多眼
我寧願睇多幾次校閱女孩同unnatural

睇完仲可以買埋隻碟支持
應該係唯一有貨又未被人炒到天價嘅嘢

啲故事真係唔錯 特別係第五集

Rich man poor woman 成日重睇
Sp入面石原真係好sweet

同我一樣都係神級演員

係咪得我覺得峯田冇咩嘢 個故出事多啲

真係唔想睇警察劇
睇到我精神分裂
本身反而係為左主角而睇
點知故事寫得幾好
今集身為外國人有特別既感觸

天國餐廳當處境喜劇睇都ok
出事嘅主要係福士

睇完雛鳥之後覺得佢冇乜野
野島寫到女主角一家都痴撚線 睇套劇睇撚到頭痛
Heaven都唔明點解會拍成一套10集既劇 內容日常到不得了

Rmpw石原同小栗旬好sweet
再加埋miwa首delight冇得彈

其實我每次想想支持福士
但每次都好趕客

佢同小松套電影係我最鍾意佢既作品

講講下又想翻睇了

我覺得最出事係志尊淳
集集都好想佢快d俾石原炒

ヒカリヘ都好正

同意，好鍾意明天昨天

一講就想聽番

ヒカリヘ應該係miwa最hit嘅歌
曾經都有一排好留意佢

呢套一定係近年拍得最出色既愛情電影之一

定期吹奏

希望佢以後可以唔洗再接啲gay同弱智角色

My heart beats faster

咁係咪應該話佢交到戲
個角色嘅本身就係豬隊友設定

呢套個劇情
阿努亞圖前半部都有d演技既 仲比導演讚到喊

鍾意佢個角色多啲

尋日睇先27萬
以家就快500萬views

影到小松菜奈同京都好靚

有無人知點樣買？
好似要上Amazon?

好多人都話好睇
但垃圾既我接受唔到sad end

rmpw 校對 59 朱古力

三角都係做gay 不過唔明顯

Amazon訂咗初回同通常

潤一睇到我r晒頭 希望佢接到好劇本

係Amazon jp?
我搵唔到既

Jp呀 就咁search night diver就有

愛美真係女神級

MIU404

Sorry想問下你係咪直接ship黎香港
佢話我個地址唔比ship ge

係喎唔寄香港 我寄日本呀

（初回限定盤）-三浦春馬/dp/B08C5LMDX7/ref=sr_1_1?dchild=1&qid=1595696318&s=music&sr=1-1-catcorr

MIU404 野木寫嘅劇本唔會得去邊嘅

等我諗下點寄先
第一次買amazon

無左WORD要整好麻煩

我平時買開d碟都會有international shipping唔通因為武肺？
如果係就要用集運

Qsama梗係睇禾高山一実

lm

Same
新參者
成個系列都好屈機
劇同電影版都好好睇

等佢出南半球 一定掂

好似前排改咗
大部分預訂貨都無得直送

到而家仲記得佢張cosplay 相
好靚

有無人用 轉送Japan 買Amazon?

呢度係咪冇人睇未満
上面有人話唔想睇警察劇
我覺得我鍾意睇警察劇就係因為現實世界啲cop太撚差
今季Miu404同未満都有追 兩套警察劇

呢排睇警察劇覺得好精神分裂
但如果用你諗法去睇又好似okay

以家得呢個方法

好似係日本第一波個陣改過
有段時間連雜誌都直送唔到返黎

劇集都係fiction啫
反正日劇警察劇唔係好似垃圾TVB嗰啲咁撚核突去幫班狗改善形象

今集404講o個個問題
如果想用個較輕鬆o既心情去睇的話可以去睇派遣

兩套有睇

真係好鍾意呢啲劇入面既石原
係咪佢唔想俾人定形所以近年接啲認真角色？
但好似得unnatural係ok 其他都

佢咁能勁就走去做醫生啦
定又好似之前套x光室咁 有原因

兩套都比想像中好睇

其實當有現貨就有直送

仲要全世界都得佢最勁
又做埋醫生社工果份

查人食咩藥同埋教撈雪糕可以呢2 part算合理
但係叫個男人做treatment果part真係嚴重踩界，根本係醫生、社工或者臨床心理學家做...

上集同2個妹妹做埋心理輔導都over 左...

藥劑師我仲未睇
見你哋評價好似好一般⋯⋯

Unnatural 係我對上一套認真睇石原嘅劇
高嶺飛住睇
天國餐廳睇咗好少就棄咗

期待之後嘅劇情係炒車之後黑化

我都搞到唔係好想開

睇你個名都知

Miu深度高啲
未満就輕鬆啲
唔同style

有主角光環，唔會黑化啦

問題在於為左俾個主角光環，令到佢所作行為真係嚴重over左、根本唔係一個藥劑師可以/應該做

如果我係佢老細會即刻炒咗佢

明明套劇個名同揀藥劑師呢個職業係想寫無名英雄
第一集都仲寫到
第二集就開始唔理呢樣嘢

佢個部門主管又話唔夠人手
又養左兩個冇做野既人
一個沖咖啡
另一個做晒醫院所有職系既野

嗰個阿伯應該之後會有一集俾佢出真功夫掛
正常嚟講

哈哈
但兩套俾我既印象都有少少係跑

你地越講我越唔想睇
本來今季最期待呢套劇

其實我睇unnatural都有D咁既feel
只可以講如果個角色唔係有石原咁既樣貌既話，只係一個又自我又多管閒事既麻煩友

職業劇都難免會有呢個情況
因為其實返工真係好悶 就算有啲好令人興奮嘅事情都只會係佔極小數
所以戲劇一定有誇張嘅成份
至於會唔會誇張到觀眾接受唔到就係考編劇嘅功力

如果你本來嘅期待係因為啲CAST嘅話都可以繼續睇嘅
起碼石原嘅發揮係正常

終於有人講個重點出黎
真係集集講執藥...你地咪棄得再快....

主題曲都叫RUN啦

所以咪話考編劇功力
拍得精彩又唔會令人覺得好唔合理先係高手

你岩

近排成日loop你個名做center首新歌

其實問番自己
一日o既工作入面有幾多係真係有趣
咪又係好似機械人咁做野

好聽最近都俾幾首歌洗腦

正解
耕田咁悶荒川弘都可以寫到兩本好睇又合理既漫畫出黎

咁你地會點買
可唔可以教下我
我唔知應該寄去邊再轉寄黎HK

我係巴 有排成日聽キンプリ 個frd問我係咪gay
呢排我聽佢哋music day嗰3首

集運

集運
同埋有啲野係禁運

你地用邊間？
我用個間 AMAZON 唔比我入佢個個倉地址
我都唔知有咩錯

我都有loop

係咪講緊我
如果唔係口罩咁等成個月先有 我可以幫你地集運落黎既

有冇藥劑師出黎講2句
不過份工應該真係底黎 都係果句漫改無需認真

你用間邊間係work
我可以自己買架只係唔知邊間可以集運到Amazon

開

之前買口罩都係bns基本上都係寄去佢個倉度 邊間都得
不過訂開日本野既應該用開tenso 不過運費貴同要身份認證好煩

我都講緊我自己
本身痴開朋友買amazon
個排要落手買埋一份

未解決之女出咗人物關係圖
澤村一樹真係幾靚仔
其實無咩好睇
我單純想借啲意post下波瑠

幾好睇

可以係支國人

睇左幾集 MIU 幾正

想拎身份證既支那女人

不過藥劑師唔係講到咁差
可以一睇

今季我會追呢幾套
喜好程度由頭至尾

派遣
Bg
Miu
半澤
渚先生
三田園

派遣我反而覺得悶悶地..

藥劑雖然唔太合理 我都會睇落去
睇七瀨同石原

派遣我好鐘意睇大前春子點樣玩9天然攣

左下角只會諗起3個英文字母

要有8月尾先 ship

本身都想睇石原嗰套 但見你哋咁講
醫療劇首推Alive

醫療劇緊係仁醫

咁佢8月尾先賣姐網上買最多早一兩日

澤村真係好有魅力 如果唔係波瑠做主角應該會同京香更多火花 佢兩個都算係螢幕情侶好多年
就嚟有得睇波瑠 開心

呢個唔係sold by amazon咁唔直寄香港好正常

已經冇乜人記得佢HOPE做過中島裕翔上司

又係同鱷魚叔一齊

頂假髮

打漏咗

講真其實我麻麻地鍾意睇京香
有少少頂唔順佢啲咬字
同埋單論套劇本身我都唔覺得特別好睇

睇哂成套完全係因為有波瑠
唔係睇完嗰集肯定直接棄咗劇

我都覺得京香講野有少少痴脷根咁

呢套嘢啲劇情係真係麻麻 第三集最好睇

純粹係鍾意波瑠同京香先睇

所以套野有2我覺得好神奇

因為高收視 算係老少咸宜 年紀大嘅觀眾有班老演員坐陣 年紀後生嘅有波瑠
同埋唔講案情 角色互動好睇嘅 又好笑

田中、弘中、山ちゃん講做作個個節目十月會變regular

都係 同埋呢種劇好易拍續集
Btw波瑠嗰年仲有套扮有錢女律師
女王設定 好正
輕輕鬆鬆當普通鳩劇咁都唔錯

（貼兩張算 希望唔好俾人話金剛棒）

呢套咩名 未睇過

我又唔討厭佢既冇乜所謂不過有時覺得佢笑容有d假
皮笑肉不笑既感覺

原來係咁
唔該你先

應該係山田涼介主演果套 もみ消して冬

隱匿之冬 仲有sp
當膠劇睇就啱

所以我話97年前

3rd party嚟 其實一正式發售時amazon jp就有返直送

一陣開埋MIU同BG

知晶

！！
我未睇過添 最近無part time就睇吓啦
多謝介紹

MIU404>半沢2>派遣2=BG2>家政夫大叔>藥劑師
今季暫時全部平均之上,都係追得過
另一套家政夫同未滿警察無睇

仲有咩可以講
都cover得七七八八

睇咗幾張我明明地點解你會咁諗嘅
雖然我唔認同
反而有啲張張都笑到literally見牙唔見眼嘅
嗰啲我睇得仲攰
（唔講邊個 廢事變罵戰post）

新個集講remote飲み会幾好笑
原來只要有著外套都會係咁嘅打算

全套最好睇就係第四集最尾嗰十分鐘
唔劇透
留俾你自己睇
睇到我

特登㩒開睇第四集睇下係邊段
原來係扮演醉酒襲擊小瀧望嗰段

唔知點講，雖然好撚膠好誇張，但係嗰種死要面扮晒豁達唔肯認自己柒咗嘅倔強令我有啲共鳴
睇啲咁嘅劇情居然有共鳴，波瑠威力嚟

今晚就係 希望唔爛尾

輪到你了2

好 睇完再同你討論

實力派演員大集合

都係為睇女啫

輪到你太有陰影

第一時間諗起春馬希望你唔係講佢

真劍佑

正

絕對唔係 女仔嚟

靚仔胖虎

應該都係向呢套‘unfriended’ 「致敬」

一望到柄本時生同前田就諗起一人line事件

你唔講都唔知變左一人LINE咁慘

家政夫大叔
派遣2
BG
MIU
半沢2
輪到你
ARM ARM 好

一人line係咩事

咩一人line

幾個人開咗個line gp， 跟住有d人唔玩line，整整下個gp得翻柄本時生一個

春馬係咩我又覺得佢唔算
無所謂啦 講黎聽下

我個人覺得西野七瀨係你所講既literally 見牙唔見眼類型

柄本は、「(打ち合わせまで)知らなかった」「ぶす(1)って……(LINEで)どんだけ僕喋っても…」と苦笑。「池松壮亮くんと前田敦子ちゃんはLINEをやめちゃったんですよ」と事情を説明するが、「高畑充希ちゃんはLINEはやめてない。2人きりのブス会に……」と語ったところで「涙出てくるのかな……」と吐露して笑いを誘う。

池松同前田退左gp

仲有高畑充希同池松壯亮
個grp icon仲要係柄本

x光個主角光環設定合理好多
一開波講明天才醫生為女神做放射師
石原呢套完全入唔到戲

個gp好多年
q10個陣keep到以家

補多句x光主角仲要有院長撐
所以佢啲跳脫嘢睇落都叫理解到點解會無事
石原就玩緊三國無雙咁

上面一po Q10就想po埋呢張

我諗到嗰個姓本嘅
睇一兩張都覺得幾得意
睇得多就心諗有無咁開心

Ps: 無話佢唔正
但我鍾意佢唔笑多啲

呢張經典搞到我以家對公主抱有一種執著

貼返張合格的公主抱

傳說中嘅表白失敗飲醉酒再抱屍體式送返屋企

呢輯拋屍抱相真係經典嚟……

想知咩事

前田應該醉到仆街
砂糖好心送佢返屋企掛

喂阿

黑色衫係佐藤健，被人抱既係前田敦子

真係好經典
明明可以好浪漫但佐藤健唔夠力

公主抱要好大力㗎

上面張Last Cinderella

其實未必關夠唔夠力事
佢咁醉個人一PAIR就好難公主抱

唔使check都知係最後的灰姑娘

平心仲要個陣前田醉到爛泥咁
好難抱到

我當年睇到呢幕係心諗:春馬合格

送多張我以為會唔合格但都合格既公主抱

做多d好事等上到天堂求春馬公主抱
雖然應該會嚇走佢

如果抱得合格
段新聞嘅觀感就會唔同晒

條隊會有幾長

點解大和田留返係度反而半澤調走咗

我應該鬥唔贏天堂啲女女

好正常
玩到咁大正常唔會俾佢繼續係體制入面
佢咁對得大和田
即係癲起上黎可以咁對埋其他高層

一切都喺行長嘅掌握之中
大和田犯咗個大錯
行長輕輕就放過佢
咁大和田喺行長面前就一世都抬不起頭
仲可以慢慢吸收埋佢手下嘅黨羽

只能說行長是個老奸巨

以為佢會唔夠力添

我本身都咁諗
結果又抱得幾好
不過小芝係細粒易抱既

富田望生佢就抱唔起了

公主抱得嚟又唔會掂到啲唔應該掂嘅位置
劇情仲要同時表現傷心
都唔易㗎
我見佢隻手都郁得好小心

半澤第2集正呀
第一季個感覺番黎啦

半澤第三集將會有吉澤亮

親バカ仲有7日就播

睇黎今次冇佐藤二朗同賀來賢人了

播完翼B套野可能有新cast公布呢

肥咗？

可能有少少低炒啫

顏面國寶

要好好照顧amuse嘅年輕寶物

呢幾年佢升得好快，遲啲主演大河劇
希望會有字幕，未睇過大河劇

山崎同吉沢拍緊KINGDOM 2
仲諗住冇時間拍劇
點之有驚喜

個twitter 係咁放齋藤飛鳥啲片

l

如果我上左天堂會排定砂糖條隊先

砂糖果陣咁un四肢都冇操過

Amuse d眼光真係唔錯
仲有神木

藥劑未去到咁差
但睇咗家政 唔知點解好似差咁啲
雖然多部靚咗好多

岩岩聽山p首歌 d英文都有d痴利根尤其 s音

家政幾好睇wo
大叔好暖

佢演技真係唔錯喎
Twitter好多人讚
有啲意外

演技進步咗
twitter嗰幾條片

小心機
千葉真係好正
好期待遲啲變regular

節目應該做多啲男人手段畀我地睇
Build up下defence

套天國我都頂唔順，棄左
高嶺雖然睇晒但唔知睇左d乜

澤村一樹做過好多警察劇，我溝亂晒
成日覺得佢係失憶

出左啦呢套嘢？有啲想睇

澤村一樹自從演過基佬之後一直覺得佢係基

岩岩播完應該好快有字幕

追新番

呢邊都見到ching

藥劑睇女
家政睇下日常生活輕輕鬆鬆就一集

半澤

終於有結衣相

派遣的品格 2
14.2%_11.9%_11.9%_12.7%_13.1%_12.1%

BG 2
17.0%_14.8%_14.4%_14.4%_14.4%_16.3%
默默奉獻的灰姑娘 10.2%_9.8%

MIU404 13.1%_11.5%_10.6%_10.2%_12.5%

未滿警察 11.2%_9.0%_8.4%_7.2%_9.1%

半澤直樹2 22.0%_22.1%

朝日有無後悔斬咗bg2

一於出第三季

富士既話即開電影版

田中圭無人睇lu

個女都十幾歲，咁設定上結衣係過咗身定仲生存緊

睇一集再決定啦 我覺得唔差 主角威能套套都開架啦
不過臨床藥劑師真係要去關心病人 只係依套將執藥同臨床加埋黎講(第一集亦有解釋到係唔夠人手)

MIU

呢套可以update去日劇list
大家仲有冇咩想update

依邊少上水

大河消息出果時
春馬同自己熟嘅大河工作人員講請照顧吉澤亮

Miu值得升 每集個故都有深度 又好睇

過咗身啦

兩個都好靚仔

春馬真係天使黎架

吉澤亮真係典型靚仔。。第一次見就已經愛上左
成個公仔咁又唔需要太多打扮造作

個樣係典型靚仔，但同時又有d mix feel好撚正
好開心見到佢近年開始紅

如果佢再高返D真係無敵屌打 曬90% 男藝人

依家嘅身高都已經屌打咗唔少
佢同櫻田通一齊啲相個對比大到

喂呀唔好搵大鼻通比啦
唔同 LV 唔公平wo

2017年super handsome live佢哋兩個仲要合唱

半澤今集好緊湊

所以我地要好好愛護吉澤亮

沖田真係勁靚仔
就算佢矮都唔介意

狼少女入面佢做個戴眼鏡唔起眼既班長點睇都唔會唔起眼

重記得個陣睇橘子醬男孩，套野悶到hihi
但睇曬都係因為有吉澤亮頂住

依套野睇完都唔知睇左乜鳩
嗰兩個家人關係好複雜
完全係靠佢個靚樣撐完全套戲

原著漫畫早幾年繼續連載，講佢哋嘅父母交換之後再生咗一男一女出嚟

我有睇
我屋企有舊個套既全集漫畫

結衣係亡妻嚟

未滿警察

大面+美波

睇番以前handsome live 2012/11
有哂我鍾意既靚仔好想去現場睇

我記得漫畫係幾好睇
但真人版唔知做乜
同埋唔知係咪吉澤亮個樣太靚
顯到個女主角有d醜

雖然兩個都靚仔，但真係唔明點解嗰陣福士個頭咁柒都紅咗，吉沢就等到呢兩年先紅

嘩屌 第6集bg垃撚圾到 咖喱店條線係咪臨時改出黎

佢地兩個之後嘅發展分別真係好大
明明當時拉打入面吉沢個樣已經好岀眾
但之後嗰幾年接嘅都係d唔起眼配角
到近年先有作品比佢發功

你個名

ok 啦呢個身高又味去到j 家仔咁細粒到有啲過分
沖田都唔係好高做可愛型靚仔arm 晒

明顯，但個下集結局幾期待，希望唔好爛

我心中 TOP 5 既電影之中 'LOVE LETTER'
寄完比天國既藤井樹要寄埋比天國既春馬

個意境幾岩

女主角個唇成日都閃令令 好想幫佢做瘦唇手術

拍咗銀魂之後多咗好多人識，又做晨間劇遲啲又有大河劇

諗起石原做校對都巴閉過編輯/作者

結衣平時用開邊款

搵膠紙駁埋1條

又咁講 吉澤之前好似無一套拉打嘅二拉會紅 通常得主角紅

要潤唔算紅，但係都叫keep住有野撈
吉澤亮再數落去係唔係已經到赤楚衛二？

suda嗰套應該早過福士嗰套

佢係主角嚟架

原來兩個主角

有個元akb做開舞台劇都中咗肺炎

睇嚟舞台劇都真係幾危險

未滿

銀魂入面吉沢同柳楽好J到爆

奶茄汁嗰到

三葉篇好好J

太多唔同既工作人員啦

講起又想睇番
估唔到呢度咁多吉澤亮迷妹
我都唔記得第一套認得佢既劇係咩 但見到有佢既劇都會想睇

真選組真係好正
動亂篇無論動畫定真人版都j咗好多次

高杉真宙紅過佐野岳，不過唔知算唔算二拉？

第一套睇係口水王子
然後一口氣睇晒佢所有作品

我未睇佢作品淨係睇相已經

呢到有冇人睇過giver 之前睇一半頂唔順棄咗

聽講好垃圾所以開都廢時
唔通真係當睇寫真集咁睇劇咩

記得第一集有吉村界人幾好睇 之後就唔知睇咗啲咩
不過呢兩年睇膠劇訓練有素 遲啲應該會補返

我又未到好迷佢既，因為佢呢類型唔算係我鐘意個款
但的確佢成個公仔咁，個樣零死角又無乜缺點
可以講得上係完美顏值望多兩眼當食燕窩

呢套佢做得好正，佢做好多類型嘅角色都carry到

應該整個日劇post減廢指南列晒啲膠劇出嚟警世
奪愛系列之類

佢係三拉
二拉係小林豐

睇過 拍到佢好型，但劇情都幾垃圾，個結局又係啲睇完會屌自己浪費時間睇晒成套劇嘅個種

俘虜套戲吉澤亮同優子真係靚到

遙亮都好正

奪愛系列上咗神枱 唔准你話減廢

呢套上個禮拜先睇完
好少可全部重要角色都咁靚仔靚女
真係做到少女漫畫嘅效果

睇左一集已經冇睇劇本問題

咁講想挑機睇埋佢

佢哋有幾張劇照被人攞嚟同漫畫對比，我覺得仲靚過漫畫

依套真係好膠，睇到笑撚左
但佢做個角色做得幾好
同埋只要捱過左頭7集之後
第8集打後講義波個故事會好睇d

求圖

我第一套係廢柴但當時唔識佢
真正認真睇佢嘅劇係Survival Wedding
口水王子好撚正
宜家翻睇番佢以前d劇
由岀道靚仔到宜家

入戲院睇 成場睇到少女心爆發

眼鏡look好得意

慢慢睇

但劇情係咪又係廢甜到爆個種？

雖然吉澤亮講過自己除咗個樣都冇咩其他長處
但我覺得佢演技幾好
咩角色都做到
所以佢絕對唔係得個樣

第二張
遙亮雖然都好靚仔，但同吉澤亮一齊都係會比下去

典型少女漫 但有靚仔靚女睇到好開心

大路嘅少女漫畫情節，入得場都係睇樣架啦

佢做on9角色先正

我第一套係廢材
嗰時冇咩留意佢，可以佢個大學生呃女人look唔太吸引
之後先發現佢勁靚仔 （口水王子 ）

估唔到有人同我一樣

我又覺得唔會比下去，遙亮又係靚仔到癲嗰個級數，尤其是佢露齒笑，good morning call嗰時佢真係同白石隼也有得比

講亮仔點可以唔講朱古力廣告
好令人心動

你都講到咁
Post幾張相啦咁我
同場加映奈緒

又俾我搵到機會借啲意post波瑠

哩套睇爭仔好正

愛される系
啲比喻幾搞笑，集集都攞名牌嚟講

哩套野成班歌舞伎/落語家入面
尾上松也做戲算chok得最輕手

銀魂有條講禁煙既
好似今日香港

以靚仔若手來講演技已經好夠用
諗諗吓未見過佢出戲

我覺得佢地高度幾襯
睇依套真係幾賞心悅目

見到你啲相又想睇翻套劇

我要咬呀
比我咬呀

成班癲左

『我們不對勁』 原來得8集，已經拍左 7集
好似話會如期播放
又會拍得咁快既..但係得 8集
想睇多D流星同美波

咬我都得呀

無法啦呢排咁搞
希望8集劇情正正常常唔會拖劇情/chur劇情

佢哋個樣有啲似

話過幾日就開始翻拍攝
但都去到拍第8集
究竟點樣冇男主角咁拍

咁都好啲，就算流星要休息一個月都可以拍埋結局

日本人好似唔識得分舞台劇同螢幕演技
下下Chok到盡變咗好浮誇

我想講奈緒笑個樣好似羅冠蘭

屌 手痕search佢笑個樣 又返唔到轉頭

又開始啦

睇輪到你了諗咗好耐佢究竟似邊個
諗極都諗唔到
啱啱終於諗到啦

睇嚟下個post要整合埋 等我搵返之前個反龜Q&A先

我成日覺得清水富美加好似一個TVB藝人但係又醒唔起咩名
就係佢啊！！！

屌你班友真係cls

好似話而家會拍左無流星既戲份先，希望可以趕上進度

頂 笑到肚痛

喂阿
可唔可以唔好咁阿

想睇反龜q&a
好耐冇入過嚟

屌一google出黎個張相已經好似

回帶

仲有個美國indie band Japanese Breakfast個主音Michelle Zauner又係同一系列咁樣

一入嚟就笑到停唔到

笑死我田中 季
講起東京白日夢
究竟隻龜做過幾多呢d深情 扮可憐嘅角色
好撚嘔心呀

我屌
講名同貼相嗰兩個負評係我俾嘅
我個奈緒呀
警告你地唔好搞波瑠
買兇隊你都有份呀！！ ！

入返呢個po又勾返起我睇日劇條癮

真係好似

當年睇佢上007宣傳變態超人嗰時百感交集

突然又諗番起上年睇輪到你了集集都要屌柒田中圭首歌

自從靚版胖虎之後 呢到一發不可收拾

羅冠蘭同桂綸鎂爭口水王子

会いたいよ～

點解食雪條都可以咁透惑

三集棄咗都有聲

我有時會Google下有冇人同我一樣覺得邊個同邊個似樣
多數都冇

原田知世死咗之後
煩到...

條脷仔咁靈活鍚嗰陣一定好滿足

春馬bb
我地一定會好好照顧amuse嘅年輕寶物亮b

唉die喲~唉die喲~

桂綸鎂係真係幾似
一直都有人咁講
同埋桂綸鎂咁正
似就似
無所謂

我又嚟喇

not 日本人
歌舞技only

日劇係咪會集集唔同編劇？

岩岩睇完說話很長
最後個集著住件西裝行去見工個幕有d感動

喂屌點解要咁做呀
我好鍾意奈緒架

我會代替春馬仔好好咬爆呢個年輕國寶

我都好鍾意 但而家再睇奈緒啲相又會諗到羅冠蘭
G奶 拉出去斬

睇個陣都有呢個疑問
不過我唔記得左佢阿哥死左幾耐

兩姐弟演技

自從我逃出左環奈唯唯地獄之後
已經冇野嚇到我

橋本係戴咗假髮嘅唯唯

好鐘意睇佢地鬥嘴

唔好諗住你唔使斬
你唔post張相上嚟都好地地
我就實唔會咁犯賤走去search嘅

翼B套野好撚垃圾 大家可以唔洗睇
重要晒多我一個鍾睇埋hulu個集

屌，笑撚死
唔講都醒唔起

咁即係代表你都覺得似囉

所有提過似邊個人既都要記名以作紀錄

輪到你2？

胖虎同王梓軒係邊個提先 出嚟自首

remote 殺人？
我啱啱dl 左仲想開黎睇

睇緊第一集，為左翼b點都會睇

唔好浪費時間 直接睇hulu篇啦

輪到你爛尾 呢套由頭爛到落尾

唔睇本篇都明

係

成家都好戲

家姐一家搬走咗後個感覺有啲唏噓
雖然知佢哋個心係一齊嘅

屋企有個家姐應該都會好似小池榮子咁款乜都要管下

屌拿星
講王梓軒個個真係要灌佢飲漂白水
個陣重要岩開始睇聖日記，返唔到轉頭

2018年秋季日劇討論(4)

係咪呢個CM
btw我都覺得岡田個樣好普通唔靚仔

咁都比你搵到
聖日記嗰陣覺得ok 但而家miu404又普通返咁

邊個係王梓軒

好想呢套有續集
好中意睇兩姊弟鬥嘴
中間又會有d小道理咁

數學天才

岩岩睇完 真心唔覺得似
王梓軒個樣on9咁多

又諗起銀魂入面嘅春馬
好J程度不下於吉沢同柳楽

我都覺得講外國人今集寫得好好
警察主題片佢又唔係講到自己好似神一樣
一次過直接解決晒啲問題
而係 慢慢一步一步咁解決問題 真係睇到好投入 完全唔覺得悶

有冇人有睇リモートで殺される

好似
就係因為王梓軒個樣on9，所以望住岡田建吾都覺得佢個樣好on9

【新型コロナ感染】横浜流星主演『私たちはどうかしている』撮影再開へ

撮影を中断しているが、編成担当は「（横浜以外で）明日から再開」と明言。8/12の放送開始を目指しているという。

流星亮b 2個都好正

咁即係流星康復進度理想

又toda 又結衣前世係咪推返共產黨

我直程覺得佢靚仔過白石

生田 姐夫 同清原 唱歌嗰到勁正 勁溫馨

啱啱先發現仲同世界第一結過婚
雖然係啲綜藝節目橋段
結得幾分鐘
但都係啦
條友前世到底做過啲咩

係咪仲有飛鳥 真劍佑個套
係笑片定認真個個都超齡cosplay 學生係咩故事

飛鳥係做死人

下我見早幾頁有po 係到同囡囡打茄輪喎
btw. 係咪劇透黎

想睇遙亮同福原遙一對嘅可以睇佢地套戲，講福原遙係殺手，遙亮係廢青

專克死老婆

中川大志

唔係官方一早出咗佢係死者
亦都係事件起因

阿叔都老喇
開始越嚟越多細過自己嘅藝人上位
仲嘴到波瑠
而我繼續係成舊屎唔知做緊乜柒咁

垃圾劇情
睇女啫

〔ONE OK ROCK吉他手Toru確診武漢肺炎（COVID-19）〕

新冠肺炎疫情在日本並無趨緩跡象，人氣天團「ONE OK ROCK」吉他手Toru傳出確診，經紀公司雅慕斯娛樂在今天早上公布報告，表示他是在昨天（27日）早上開始發燒，接受篩檢後結果為陽性反應，目前正在住院休養中，同時也強調這段期間並未跟其他團員有任何接觸。

ONE OK ROCK原訂今年有亞洲巡迴演唱會計畫，卻碰到疫情攪局而全部暫停，由於牽一髮動全身，需等到其他國家相關行程沒問題，包括台灣場在內的巡迴才會宣布新日期，目前更改至何時尚未決定。日本雅慕斯娛樂為了防疫，日前成立對策委員會，對於旗下藝人的身體狀況嚴加管理，經紀人也徹底進行消毒、讓室內通風、口罩不離臉等動作。

又多個

浪費左我兩個鐘睇

完全在宅dreamer都出事

冇女真係冇人會睇

如果流星肥番少少都會好d

リモートで殺される

秋元康都係返去寫好啲歌詞咪撚寫劇啦dllm

呢套幾好睇
睇完覺得好輕鬆
最重要係班演員演技好先做到呢個效果

還原度勁高

翼b 前田敦子 真劍佑呢三個本身d演技都麻麻
仲要對住mon做戲好尷尬
加上劇情真係垃圾
對佢地有愛先好睇

今季有睇埋 派遣員，其實今集講"純粹想要勞動力"，呢點唔止針對外國人。感覺係佢地成個企業 / 工作文化都好似都係咁撚閪 不過外國人面對既問題更多 / 保障更少。

但呢套真係幾好睇 而且埋住既伏線都吸引

秋元康都只係企劃 寫得差唔關佢事嘅
好彩搵左中田秀夫拍 加返啲恐怖元素

翼B全程都係

前田敦子一開頭嗰幾下慌張演技勁浮誇

你地講到幾吸引當笑片睇好似唔錯

睇左田中/弘中個節目第三輯
小劇場D 卡士好似越0黎越勁咁

寫歌詞咪又係得啖笑

千祈唔好 認真睇

Kyon Kyon

點解日本人佢哋啲口罩咁細個
上次睇安倍晉三同其他人企埋一齊嘅時候個口罩又係咁細

TORUUUUUU

唉 又多個人中

流星而家好似肥返少少了
流星BB 同 亮BB 其實都有幾份相似，有時快望D相會有一秒認錯
2個都好靚仔

我都想講佢地有d似
但驚比人話面盲

個page寫啲嘢都幾高質 有睇開

睇左，幾得意

遙亮好適合扮廢青
個樣成日傻下傻下咁 好得意

派遣入面算唔算係廢青

做野廢但係算正人君子

未滿警察 平野完全係做返自己
望住佢個傻樣真係幾治療

啱啱睇完
吓?得40分鐘咋? 冇分上下集?

hulu有解密篇
睇咗本篇仲諗緊睇唔睇埋佢
好似浪費緊人生咁

唔鍾意剃鬚既廢青

憂鬱型靚仔

佢係度做乜拿野

冇睇 但平野紫耀真係世界級天然呆抵佢有咁多fans

今日東京又有2百幾個中招
btw 原來itunes 有得買春馬bb 首歌

有咩可能佢自己寫得晒
唔係好信

呢段啱晒班港豬藍絲

天然呆得黎你真心會覺得佢好鬼cute
唔開心既時候睇佢真係岩曬

我用開KKbox都有得download

我睇個陣都係咁諗
睇唔到，我唔知，我唔理

無錯 完全勁岩佢做

起碼wow246應該係佢寫

其實由以前開始睇日劇就有個疑問
好多日劇都好直接咁講社會嘅問題
官商勾結、體制腐敗、網絡欺凌等等
有啲都好尖銳，心諗喺香港就算拍到都出唔到街

但係好多時問題又係不繼重複冇改善咁
究竟啲日本人自己睇完係點自處？
其實佢哋多唔多真係睇完日劇有反思有反應？
如果大家都係睇完就算，對有諗法有理想嘅編劇嚟講都幾無力

下套陽間劇似係老中青都audition

不過當二階堂都會audition時素人哭哭

其他藝人都好似好鐘意佢
上親007泰造都笑到四萬咁

NHK發表2021年下半年晨間劇 「Come come everybody (カムカムエヴリバディ)」將是史上第一次3人主演，其中1人將在8月試鏡選出；2007年晨間劇「ちりとてちん(喜代美)」藤本有紀 原創劇本。

Remote

唔知泰造同埋平野一齊拍戲嗰時係咩感受

次次搞試鏡但係贏親都係大手事務所既

以前揀中藤澤惠麻奶過素人嘢之後怕哂

日本人由細到大既教育同社會風氣都係要合群唔好做stand out既野
就算知道見到問題係邊
都冇人敢企出黎帶頭改變

而且老人政治權力太集中
想改革既人係舊政黨唔會有人支持
成立新政黨又冇財力人力支持
係政治超冷感既日本好難成為主流

加上日本後生一代連自己都未必顧得掂
根本冇餘力去理咁多野

企係側面食花生應該食得好開心
不過平野傻得黎演技又唔算差
啱啱個集最尾喊個度真係喊到個鼻歌窿都震埋

x 其中1人
o 最少1人

應該最少會有一個係昭和顏(大正年代嘛)

昭和顏首選黑木華

自肅個陣既計劃
好似係要驗證呢類減肥操有無用?

好耐無出現過佢呢類性格既藝人
勁吸睛

訂埋初回

呢個係重點嚟
個人傻得嚟工作能力正正常常先可愛
如果唔係嘅話只會嬲打

大家其實係咪都WFH緊
D po 去得勁快
我一日可以煲到成套劇咁滯一日半就睇曬 大哥大
抑到就黎自閉

係淨係討論春馬 亮b 流星 遙亮幾靚仔有排講

同埋佢傻得好自然
唔怕人笑之餘又冇作狀
之前上過集比一比講有錢女
訪問完個有錢人既上流社會生活之後
主持問平野點睇
平野好輕描淡寫咁話佢用咁多英文字我聽唔明佢講乜所以答唔到你

嗰到雖然喊得好慘 但望到佢又想笑

以前我唔信佢會做,依家有戶田有二階堂例子,我都唔敢講...

佢上007嗰幾版日記

吸睛搶眼
所以佢有咁多膠野打底真係好唔會睇到sad

W唔WFH都係冇時間煲劇
喺屋企嘅話仲多時間發夢拖長返工啲嘢嚟做
btw今晚玉木宏高橋一生套劇終於都播, 好期待

仲要係派膠得嚟唔係柒嗰種

佢配音嗰到我笑到肚痛

頭先睇埋其他報導,有份話1個有份話最少1個....

玉木宏連續兩季做黑社會

我又諗起佢吐翻半舊壽司岀黎
個下自然反應真係笑到仆街

要講英文？

其實柏林影后已經夠晒把炮，都好難更加勁
留返晨間劇女主角個朵畀其他人啦

係 最尾嗰場戲又真係做得幾慘

佢做戲時個鼻歌窿好出

好似係學跳舞
拍片畀大家評價下究竟佢真係跳緊舞 定似係做緊體操

重有極主夫道超級期待

Remote如果唔理劇本問題都可以一睇
都拍得幾緊張
前田翼B啲演技都幾好笑

極道主夫

點解呢個都要防劇透

冇得wfh咁慘

佢個樣好好笑

之前睇佢IG Live 整野食（佢真係識整既）
可能睇得佢啲戲劇多
覺得佢會隨時拎把刀斬人或者會落毒

我真係好似睇親佢都係做痴線婆角色
對上一套係黑色醜聞
不過佢個樣本身都似呢啲

正 啱哂毒撚

宣番果part先好笑
福田未睇過都講得好過佢

Wfh中 邊打機邊聽歌邊做野

呢套幾時上 好期待
Btw今季龍之道同之前無間雙龍有乜分別

講佢兩個

如果翻拍貧窮貴公子揾佢做就正
腹黑有錢仔可以揾佢老死流星做

未load到我以為巴打你又貼圭圖引負皮

幾年前睇町田同桐谷 講變後生嗰套 都唔覺佢咁靚仔

呢啲嘢新po lm先做
發現每次食十幾廿個負皮 但都有幾個正皮 究竟邊個咁迷戀龜龜

呢 2個又係好撚正
日本藝能界既靚仔靚女真係數都數唔曬

傾藝人唔傾劇都可以好快爆po

我都真係估唔到佢 2個咁 friend
日日傾電話又唔出聲

流星話同平野講電話好治癒

多部冧莊出演女主角

開住YouTube 聽歌做野

睇完劇場想斬死山埼賢人

自從開始講靚仔講明星個樣人有相似開始帶咩人貼圭圖

正皮果幾條友一路同我地傾計

多部同個陣比靚左好好好多

仲有下集講吓點樣瞬間移動

呢個題材幾體現到日本向世界開放嘅過程
其實幾啱奧運前後呢d時間播

雖然都唔知出年搞唔搞得成奧運

套劇莫名其妙覺得幾好笑

膠劇？
有D想睇

順便帶下學英文風潮

成套嘢嘅賣點就係啲女 膠到爆

前田翼b都演得唔好
反而飛鳥最搶眼又有人讚
佢兩個真係要練多啲喎 輸比個idol有啲尷尬

咁公道啲講飛鳥個角色唔係好考演技

前田翼b做左咁多年戲 都係做到咁幫唔落
秋元康諗住借輪到你了2.0捧兩個女 前田仲要係主捧嘅親生女
反而最少戲份嘅飛鳥搶哂fo 可能因為進步大 未睇映像研唔知佢做成點
都唔知係捧女成功定捧女失敗

幾好奇最後audition揀咗邊個英語力ok嘅女優

其實大把歸國子女女演員
不過個個都好似係有米女唔憂做咁

romote 第一集睇落幾好，都係好輪到你風格，但唔知第二集點

恭喜你做左on9仔

唔知
啲戲上映時間全部推遲晒
支那肺炎累人累物

得一集㗎咋

我覺得今次翼b演技進步咗好多㗎啦
比起之前

龍之道遠藤憲一又做奸角
仲有奈緒睇
（唔准講嗰三個字）

私心想睇萌音 雖然應該冇咩機會
佢英文唔錯 好似有係nhk 英文radio做翻譯

好彩睇過殘美先唔覺得遙距殺人特別膠

係進步左嘅只係一班演技差嘅撈埋一齊變左膠劇

佢果陣有塊面仲有鬚根 聖日記嘅佢開始靚返（雖然都係好靚仔

依家guilty： 充滿幻想

洗唔洗完全NATIVE 級數?
如果要NATIVE即係要搵河北麻友子同SHELLY

Guilty真係好正....
著埋校服不得了
我都想我一出門口就有個町田踎係到等我

女子的生活都有個靚仔成日嚟癡梳化訓

一返學就有人同我講：hero參上
我都唔介意讓埋張床比佢訓 我訓梳化

又膠又垃圾演技
諗起M

TBS跪左 半澤第2集冇晒國旗

算啦 跪都預咗
唔好難睇到出嚟公開道歉都算係咁

本身諗住鬥氣post埋本田翼呢啲又係笑到咁嘅人上嚟
發覺唔work
真係得奈緒最似

寧願得失台灣都要顧支那面子

半澤第一輯有無賣去中国？
如果無正式賣點解要跪

TBS同阿里巴巴有合作關係

其實好鬼嘥
兩套條大橋都幾好
係個劇本出問題
輪到你唯一問題係最尾寫七仔個度
Remote就

兩套都係覺得個過程都好吸引 ，個結局就…

呢個描述同忒修斯之船都幾match
但輪到你了過程好睇啲

香港又賣哂俾tvb

ムロツヨシ快D死開

SP?

係就好

前田套野個個啲戲都好浮誇
個個都 好大動作 好大反應

同埋套野即係點
啲人係點死

私小說類用睇人設既眼光會好辛苦

睇第二集就知不過你會嘥多一個鐘

第二集幾時出

龍之道主題曲出mv了
好好聽

私の家政夫ナギサさん係今季唯一一套有睇
(睇多部未華子
想問下今季有邊套係大家會推薦?

Miu404 呢到一致好評
其實今季黃金檔啲劇都唔太差 開得過

藥劑師評價好一般下
扣除圭呢個因素，本身都好有問題

thx Ching
《戀》之後都未睇過星野源

SEKAI NO OWARI
Kkbox一岀我已經download左，勁正

同結衣最襯嘅男人

出左

Miu404冇得輸！

套嘢我睇咗三次
真係好好睇

可惜johnson鐘意巨乳

呢套仲未開第二集 評價有啲極端

呢套係個女仔日日失憶嗰套?(如果認錯sorry

我都諗緊,因為藥劑師好似有啲悶,但有さとみ

視乎用咩角度睇

好懷念結衣同冇偷食布甸嘅男人

係 掟上今日子的備忘錄

一路打呢個名一路個腦播緊西野加奈首No.1 起晒雞皮

頭髮顏色有少少印像
不過當年冇睇
有機會追番先既然咁多人都話正

新鮮熱辣龍之道
半澤睇咗味？

半澤以前有睇過少少不過沒追
另一套龍之道未聽過,係咩類型?

好好睇
結衣同岡田將生真係無敵cp

呢套結衣係近年造型最可愛既一套劇

結衣喎有冇波已經冇關係
將生係唯一可以同結衣結婚既男人真係好襯
大結局最尾loop左好多次

佢2個真係勁
好鐘意睇結衣蝦傻仔岡

如果有前田cut版我想睇 想笑下

勁可愛

我地就係咁諗
現實johnson真係同左個巨乳一齊

下真架？
邊位

セカオワ
幾時補番場演唱會比我地

係囉

我本身都買左飛

都幾年前揾唔返段新聞
Content farm將就下

無間雙龍 feel，又係復仇

我到今時今日仲聽緊

有咩同邊個一齊緊？

本身上年買晒飛睇佢哋同水樹 林奠正仆街

應該唔係真既 我唔信

Fing手果張幾時有第二季
將生bb係我最愛既男演員best 3

DLLM 曾志偉
波大遮三醜都遮唔到啵

唉屌咁都可以撞正果日果排d新聞勁唔開心 如果照開都冇mood睇
屌你老母垃圾政府係都要迫死d市民

大家其中一個負評嘅原因就係
藥劑師唔應該做埋醫生同護士嗰份
如果係咁嘅話本來就唔應該當係醫療劇咁睇

何止醫生護士，連社工同臨床心理學家果份都做埋

都係果句 漫改無需認真
咁多劇邊類主角唔洗做埋差佬果份架

呢一年冇咗好多場con同戲睇 究竟幾時先可以睇到con

喂阿咁岩既
我細個發姣時期個陣勁迷佢同埋春馬b
將生b同春馬b都做過wallpaper
真係青春

將生d皮膚好白滑望極都唔厭

仲有ONE OK ROCK
本身早幾個月開

世終買咗飛, oor又準備買
結果就爆肺炎

幫朋友問，電視機點樣睇到黃viu ??

唔係 因為有石原同埋七仔 見到呢啲題材我都應該唔會睇

人地冇追開乃團未必識新歌

呢樣都算啦 第2集支線都寫得好差下

派遣同bg

琴晚專登搵套漫畫睇下到底佢原著係咁定電視劇改到咁，結論係電視劇要俾主角光環而改到藥劑師做埋臨床心理學家同社工

要靠到咁改到俾主角光環，即係呢套根本唔適合改做電視劇

肥雞

諗起佢讀左8年大學都未畢業
咁忙 下年可唔可以畢業

我用 Google Chromecast 插在 TV monitor USB 插口， set 好 Chromecast 用自己家居 wifi。

1. 電腦：用 Chrome 開黃 viu website，cast 去 Chromecast。
2. Android 電話：開 Google Home app 去 cast 個電話畫面，然後開黃 viu。

留意，兩個方法一定都要開緊同一家居 wifi。

我覺得係麻麻哋
又未至於會話係好差
畢竟更垃圾嘅劇都存在

不過呢套劇綜合嚟講唔值得推薦俾人都係事實

我覺得正常啲嘅敍事手法可以係
搵一個新人醫生/護士做主要視角
去側面描寫班藥劑師點樣幫到手

但係咁樣石原嘅戲份就會大減
又好難掛到主演個名義
對拍劇嚟講唔實際

遲啲我估會有集講癌症 希望寫得好啲啦

定位同x光咁似
但個手法真係差幾皮
起碼x光正孝唔會比人覺得惡過醫生

真
X光的確係佳作
拎住醫生牌去做放射技師呢個設定係聰明(屈機)嘅

上集主要講overdose 寫到咁幾浪費呢個主題

直接輔導患者 減輕醫生負擔
藥劑師巡房 助血科診症增50%

攞正牌做輔導員

佢同腎仔套彌留之國的愛麗絲幾時先有

肥雞同腎仔其實幾襯
雖然一個大面一個細面

石原呢幾年揀既劇本真係...

拍晒都唔播

有啲師兄推薦我睇龍之道
但係都搵唔到呢套嘢嘅
搜尋結果出左魔彈戰記龍劍道

琴晚先播第一集 要等字幕組

龍之道-雙面復仇者？玉木宏同高橋一生做哥套？
係嘅話琴晚日本先首播咋喎

唔該曬

石原套野問題係佢根本係唔理其他人
唔理其他病人同埋同事

其他劇就算有埋主角光環去理埋其他野
都係影響自己only

同意 佢連自己正職既job duty都無做好
執藥好需要人手既時候就走去關心病人
嚴重影響自己teammate

我等睇佢炒車衰鑊金

重要俾人話個陣個樣好委屈咁
明明最慘係佢啲同事

仲要套野叫做默默奉獻的灰姑娘
下下搶人d野黎做都叫默默奉獻

晨間劇佢兩個已經做埋兩公婆有細路

唔係話分咗手咩

默默奉獻講緊佢啲同事
光環佢攞，鑊就同事補

搵大前春子去調教下先得

默默奉獻到被病人指名

題材新鮮 但係佢要係一集特別篇45鐘內交代咁多野搞到時間勁迫

絕對可以加長到做2-3集
每個角色都加番多啲劇情/神秘感

慢慢靠個劇情嚟增加恐怖同懸疑感

真 唔使淨係一晚zoom就殺哂啲人
咁樣搞到件事膠咗

好似黑色止血鉗咁，用二宮個名做主角但戲份最多嘅係做觀察角色嘅涼真

期待新木優子既演技會越來越進步

Guilty 8

家政夫

另一例子: 伽利略

靚到

冇畫埋蘿柚....

橫濱流星出咗院未？

我都想知佢情況

1000RT：【準備間に合わず】舞台『巌流島』全公演中止を発表

横浜流星と伊藤健太郎が主演する舞台『巌流島』が全公演中止を発表。横浜が新型コロナに感染したことを受け、一部公演の中止が決定していた。

剩係知套舞台劇停

畫白麻似過雀

根本一早應該停，舞台劇超高危

岩手失左守

停呢套咋
唔知其他舞台劇同J家live點了

suits終於有第三集

好耐無貼住日本嗰邊追劇
龍之道成日都未有得睇嘅
啲無咁受矚目嘅劇通常要隔幾耐先有？

利申：上次追已經係輪到你了
夜晚播完瞓醒就有

黃金檔通常隔日都有 係深夜劇或者網劇有時要等

有冇人睇16歲症候群？

睇到劇透想睇 值唔值得開

一集半個鐘，睇下都唔錯嘅，宜家出到第6集

唔係搞笑劇，每集開頭嘅拍攝方法係

好 過兩日睇完上嚟搵你傾

呢套真係好賞心悅目

最近睇咗半澤第零集同第一集，發覺開胃菜好似比主菜更加好味喎⋯⋯劇情唔夠緊湊，亦有部分唔合理嘅地方。原本以為順應潮流，今次會以網絡罪案為主題，點知好似唔多拉更，咁劇中嘅網絡元素咪好尷尬

[Twitter戰線] 前學生動源召集人鍾翰林被控「煽動他人分裂國家」

要人

2>0>1

零集好似唔係原著

三個年齡層既女都有魅力今集仲有megumi

新木喺suits真係好正

第二集好緊湊好精彩啊

佢近年順眼左
以前睇nino櫻井翔嗰套覺得佢好柒..

諗起鈴木保奈美
佢套東京愛情故事黃viu有得睇 得閒一次過睇晒兩個版本先得

可惜冇今田美櫻

室剛

藥劑師第二集

唔好咁認真
一路睇我都一路覺得 做到好煩膠

龍之道

川口春奈出演極主夫道

Miu404
聽你地推介開左第一集黎睇
遲下幾集係咪會好睇翻？
第一集好誇單案又唔算好吸引

諗起佢同窪田正孝套膠劇

愈嚟愈好睇 睇埋啦

半澤就係要呢種氣氛

屌我都係 好驚啊而家

睇完第二季第一集感覺未夠火候
仲驚之後做唔番第一季水準
但第二集開始反cup個感覺番番嚟

幾好笑阿嗰套正孝又得意

今日wfh繼續睇埋佢先

wfh 真係好忙阿

人性呢
我夠有得work from hell

我覺得同個時睇 unnatural 一樣，
第一集係一般般，但之後好好睇

我都記得unnatural 第一集又係鬧驗屍做埋查案個part

點知之後愈睇愈好睇
搭埋隻lemon

只能講句 in 野木 we trust

今次MIU404又係米津唱主題曲

仲未睇
但好撚憎呢d角色
就算有石原都唔想睇

中村杏冇得輸
我覺得佢仲正過新木

個人認為2>4>3>1

可惜今季無左今田美櫻

如果第2集已經係top
咁呢套劇似乎又唔係真係咁神喎
利申：睇到第2集

我會排45231

【#LikeJapan娛樂】秋季月9《監察醫朝顏》第二季原班人馬續演
之前已經宣告了推出第二季《監察醫朝顏》，宣布除了上野樹里外，時任三郎、風間俊介、加藤柚凪外，志田未來、中尾明慶、森本慎太郎、戸次重幸、平岩紙、杉本哲太、板尾創路、山口智子等人將會續演。此外，因為是秋季月9劇的關係，上野表示：「很開心能夠跟這群夥伴們一起迎接年末。期望演員、劇組工作人員一定會團結一心製作，並帶給各位最棒的作品！」

by #Likejapan_SK2
©Fuji Television Network, inc. All rights reserved.
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
板野友美的美體之道 日網友力推消水腫秘訣：

*記得設定做「See First」/「搶先看」，就可以優先看到LikeJapan的內容，另外還要關注LikeJapan英文版Facebook專頁及YouTube頻道！

我無諗住開
因為睇到你地啲comments已經覺得套野好煩膠

貧窮貴公子果陣個妝好老土
可能扮學生妹唔使化咁濃妝呱

我覺得3同5野木想講好多宏大d社會d嘅嘢
而且幾入肉

而3我幾鐘意用粒鋼珠個比喻幾得意﹐而且有拉出3位男角唔同性格

所以我會排3>5>>4=2>>>>1

第1集單案本來唔算好特別，加多個阿婆更顯得普通，尤其用返unnatural劇組嘅話

我會排2>5>4>3>1
睇第2集頭半部份我同伊吹同個兩老一樣，
相信個男人係無辜，個下真係會投入左落去，
最後發現佢真係殺人犯既時候感覺好可惜

同埋成集講兩老同殺人犯互相救贖對方個下又係好有感覺

流星出咗院啦

太好啦

我到依家覺得佢唔靚 但做親啲角色都幾有觀眾緣

睇返unnatural 第一集，又係講冠狀病毒
係醫院實驗室流出

見到佢ig好自責 話明明做足晒都中咗

其實都證明日本唔應該咁快復工，見好多youtuber雖然會戴口罩但除個陣係好隨便咁直接掂口罩外面

第2集
兩老個感情投射真係好唔理性
信一個自己由細睇到大嘅仔
同信一個陌生人
兩者根本不能相提並論

食物安全中心抄日本J家洗手片

7出國際

想包養正孝

我諗我棄劇都係遲早既事成個部門好趕客
仲要有田中龜

今集一開始條裙好似戴咗個bra喺出面咁

好彩冇事
我承受唔到再多一個俳優走

我相信流星係有做足，睇訪談佢份人都幾自律又對自己嚴厲

但日本人好多到而家都係帶布種個種，我都唔撚明，講到明嗰啲係冇用㗎啦

第二集都係想反映人與人之間既信任問題
我諗佢地都係太掛住個仔 好後悔當初冇信佢先幫個犯走佬
都係第三集睇得爽d

我會排2>3=5>4>>>1

屌我都係咁覺得 之前唔知邊集已經係咁

因為日本人自己都買唔到手術用口罩
支那人日日係藥房排隊買鳩晒

睇到第三集
我會排3>2>>>>>>>>>>>>1

Cringe到呢
雖然我唔知食物安全中心出咗片

依家追返嚟睇 好好笑

睇黎大家都會擺第一集最尾

所以捱過第一集就ok

龍之道cut曬廣告第一集都有個半鐘,下星期加15
不過咁樣睇先過癮,因為太多嘢要講
不過佢兩兄弟都幾邪
親生老豆老母就拋棄佢哋
養父養母就自殺

係咪得我一個諗緊點解主題曲係八爺唔係星野源

第一集真係唔知做乜9..
如果唔係有人同我講打後好睇 我諗我睇密第一集就會棄

睇第一集會以為又係主角光環無限大
就算炒車都有神靈護體捉到賊

in 米津 we trust

我排3=5>4=2>1
自己同3嗰班高中生有啲相似經歷 代入到
因為下年grad之後想去日本工作 都叫有自己嘅Japan dream 所以又入到戲
我排序好睇我有幾代入到

松本穗香個鼻真係好奇怪

我都係會咁排

件衫真係好出戲

都講到羅冠蘭
唔爭在加多個
奈緒影相好鍾意擺呢個pose

以前一直覺得好似喺連登睇過一個咁嘅人
依家忽然間醒起
就係✋🏼😑🤚🏼呢條五毛

會員香港變革者(#209487)個樣生撚到成個弱智仔咁難怪要做五毛

見香港宜家咁，睇返啲開心相平衝下

睇睇吓睇到抖陰廣告
唔怪得咁多日本人玩

Cut埋右邊會更開心

個鼻lone露得太多, 感覺上仲唔易接受過豬膽鼻

早兩日sekai no owari仲用抖音開live
幾鐘意都唔會down抖音
明明有ig都唔用

成日碌ig都變到好似碌抖音咁
前排見paruru同陽菜玩到好似大陸雞咁

屌 本身今次iff有窮途之鼠的乳酪之夢 好想睇

係囉頂
食屎啦大陸狗

咁幾時會再有呀？

啱啱睇完灰姑娘第一集
石原表現都ok
近尾佢行入病房，早產媽媽抱住bb多謝佢嗰幕，佢受感動嘅表情變化做得好自然好細緻，完全表現到內心受感動後情感由內滲到外嗰種
淨係呢場戲已經證明咗佢有一線女演員嘅實力，唔係只靠外表嗰隻

啱啱一次過煲guilty 八集
町田啟太真係好正
有冇其他佢嘅劇推介？

日本政府唔係講緊要收TIKTOK皮咩? (我最期待的畫面出現了.jpg)

好彩中村岩岩完左約

未知 希望會補返或者上正場

女子高生的虛度日常

聖日記 雖然唔算重戲份

呢個節目尋晚㗎咋
希望佢遲啲真係ban啦

我都覺有時啲日本人會upload抖陰片上ig

真係ban應該同美國一樣一堆日豚跳出嚟話俾中國監視有咩所謂

其實抖音吸引之處係咩完全唔明

室剛套劇有個staff中左武肺

會唔會惹比結衣

啲filter可以將醜樣嘅變唔靚，靚嘅反而變晒做路人樣，又可以拍啲幾十秒嘅片，互相share

松本穂香 個樣感覺好蠢

好多劇同番組都有
所以先咁多日本人用

佢兩個奶人民幣奶得超勁已經唔止玩抖音咁簡單

日本仲有咩清泉

翼B

而家係咪做youtuber/it社長先溝到女明星

原來窮鼠係閉幕片
武肺DLLM

有冇人同我一樣覺得森七菜遲早會上位做一線女星

時間問題

家政夫
多部

奈緒個套係咩黎？

屌啦我想睇大倉忠義同成田凌hehe姐
一個咁卑微嘅願望都扼殺埋

原本香港係全世界首映 早過日本

睇完上季和尚愛上咗佢

原來不只我想起那套膠劇........

我最初認識佢係「美女與男子」，不過當時佢無咁順眼，始終最早期。

佢同志尊淳那套「女子的生活」，佢就開始唔錯，無論故事都值得看。

女子的生活本身都好睇

仲可以睇志尊淳扮女人

再出宣言既話
d日劇真係又要停拍

小池都知事は、新型コロナウイルスの今後の感染状況によっては「都独自の緊急事態宣言を出すことも考えないといけない」と述べた。

我情願佢停拍
都唔想啲人有事

呢套幾好睇，本身個意義好睇，演員都幾吸引
志尊淳扮女人好好睇，唔係得個樣靚，連啲動作行路都好似

有無邊套春季仲未拍哂

呢套町田都係hero嚟

【公然侵犯版權？】政府食安中心涉抄Johnny’s洗手歌 背景歌詞一模一樣

上咗蘋果

改都唔改，仲話咩cosplay男神
問下九巴用邊間pr公司啦，不過人哋可能唔做政府生意

我覺得佢係耐看型 愈睇愈順眼果種
加上演技好 接啲角色又冇乜反感 所以觀眾緣咁好呱

係咩原因第2張感覺特別正
明明劇到望落都係一般

呢兩張相應該唔係龍之道劇照黎

不過第二張真係特別正

連某啲自治體都有official account用黎做廣報，bam條春

早兩日睇新聞先講用抖陰令自治體有效接觸到年輕人宣傳防疫資訊bla bla bla...

冇咗TikTok年輕人自然會去用其他野架啦

agger

有時覺得幾似宮崎葵

覺得佢個樣開始崩

唔係掛

次次見到抖陰咁紅就覺得收左皮既vine好慘

咪走返去Youtube
當年啲viner都係咁
不過都好toxic
愈速食愈垃圾

唔知點解覺得ok

奈緒本身正

可能關個髮型事
佢留長pat陰好睇啲
佢啲劇好多都係齊陰去到額頭對上1 2cm
成個三戸なつめ咁

拉大隊客串親バカ青春白書

7月18日離逝的人氣演員三浦春馬所出演的TBS連續劇「錢的盡頭是愛情的開始」將縮短集數播出，從原訂的8集縮短為4集三浦的角色將不找人替代演出， 並從劇本進行大幅劇情重寫，目前劇組暫停拍攝，將於8月上旬再次拍攝，監製東仲惠吾表示為了完成眾多觀眾請求，將盡力使用已拍攝完的影像來呈現故事，也希望能將三浦做為優秀演員的最後身影呈現給觀眾。

太好喇多謝TBS

真係考起編劇
但都希望有機會望到原版嘅走向

15/9開播

佢個角色嘅結局點都會引起大家聯想到春馬
編劇仲要顧呢樣嘢

但唔係話呢套係原創劇咩

咁就足夠了 春馬最後努力嘅作品 tbs都肯為佢而改

好想睇又唔敢睇
諗起係最後嘅最後就

睇黎咁做係最好
我怕最尾睇到喊

嘩 dklm死支那
做得閉幕兼全球首映
應該plan咗好多宣傳配合
至少都導演q&a 甚至演員錄片

@氷見江(無錢)

未解決之女第二彈預告
今次唔小心睇咗

得戚what
但好正好得意
波瑠世界第一

錄片？？我諗緊會唔會是但一個男主角嚟香港添啦

每年都好期待嘅電影節
跪求開返戲院上正場

咁做係最好
但我真係無辦法睇住

題外話佢今年有造口人, 等咗5年等到頸到長仲以為入咗雪房冇得睇
一日最衰都係個仆街肺炎

由當年睇雛鳥睇到佢個眼鏡 look 已經好鍾意佢
之後有佢份既劇應該都睇左大半

因為露左額？

我形住一登場就ready眼濕

未出場可能已經眼濕濕

嚟緊一年半載電影業真係唔知頂唔頂到
新聞講支那今年仲好大可能拎到全球票房第一
快啲滅黨啦 累晒全地球

地球毒瘤

石原屌9田中圭
幫大家出口氣

多謝你tag我
我都睇咗啦 波瑠個得戚樣好可愛

認真樣都好可愛 個預告我睇咗幾次

石原會唔會俾龜啲fans鬧

佢做左咩？

大意係因為武肺搞到啲拍攝schedule亂Q晒
然後龜又同一時間拍兩套戲 好鬼忙好攰但又唔戒酒 成日拍劇等埋位就瞓到成隻豬咁
有一次宿醉咗就嚟劇組拍劇 對眼腫到豬頭 根本連妝都化唔到
石原跟住就屌9龜屌完之後好似龜就無再宿醉咗仲走嚟拍劇

田中圭成日醉住咁去拍劇，眼腫面腫咁化唔到妝，等埋位個陣又成日瞓覺，石原今次好重視套劇，見到佢咁樣就屌隻龜

抵屌啦

垃圾田中圭咁嘅時勢仲飲醉酒

如果係咁就好

改得好

龜真係好肉酸

哈哈哈
石原bb好強呀

這個世界的角落

越鬧越好感情？
羨慕呀我都想俾石原bb鬧下管下

為呢塊反龜淨土出一口氣

東京400個
應該又要停啦

屌得好呀唔尊重自己好難叫人尊重你喎
出面啲甜龜前甜龜後嘅fans唔知今次可以點兜 諗吓啲柒頭保佢我笑而不語呀

十日後應該仲多之前連休個個出晒去玩

支持屌9田中龜

快D停啦
我忍一忍唔睇劇絕對唔係問題
仆街丁家咪撚再開concert 啦

龜邊度甜呀？
油膩就真
應該叫油龜

對套劇不太期待
但好期待睇波瑠
希望第二季會有進步
唔好再搞埋哂啲咩250
唔想波瑠拍埋哂啲膠劇整臭個朵
再唔係就咁拍住波瑠行嚟行去自言自語45分鐘我都收貨

好似打算開留學生簽證

呢套我覺得松本做得幾好

開返D人返黎 唔係問題既始終有D人屋企係日本
但係真係要做好檢測
唔好由D人自出自入如果唔係就會好似香港咁

今次富士醒
套龍之道拿拿聲拍完先慢慢播

呢套野好似流星之絆溝無間雙龍

可能人前人後一個樣

USJ有人中都照開

去去武肺走

咩人先會鍾意隻龜

但講起呢套大家第一時間都係諗起能年

估唔到佢會紅
佢以前同香里奈拍嗰套劇睇到好想打爆佢個嘴

本身都冇咩感覺 但大叔同あな番係咁發羊吊好惡頂
会いたいよ会いたいよ

我唔會鐘意佢
但又無你地咁憎既
佢唔會牽動到我情緒

好想知佢有咩地方咁值得班fans鍾意

套嘢嘅劇情係就無咩期望
都係睇cast 希望佢正正常常就好

之前睇都唔想睇佢
大叔的愛之後對佢冇咁反感

我都係睇呢套劇+朝5晚9之後就對佢無感

所以見到佢後來因為大叔的愛紅咗都O晒嘴
仲有佢anan個封面真係世界級
利申：因為佢所以冇睇大叔的愛 但睇咗輪到你了同灰姑娘

估唔到冇腰斬真係會聽民意
屌見到段野已經感動到想喊

覺得灰姑娘冇你地講到咁差
幾中意佢同事之間既默契同每集片尾
可能我偏好醫療片>警匪片
利申: 灰姑娘同MIU404都會繼續追

每一集講番個病人出院後嘅結局係幾窩心
呢個係有心思嘅

其實除咗波瑠（世界第一）之外其他cast都唔錯
谷原章介同澤村一樹兩個型佬
遠藤憲一實力配角
（Btw今季佢喺龍之道做完仆街過兩日又喺呢套做返好人）

但谷原章介喺上次個sp比到係嘅感覺係好gay
除咗波瑠同京香 我都鍾意其他演員 所以先鍾意睇呢套
而且算係輕鬆向 起碼有得笑 呢幾個月心情都好差吓

有冇人睇過木村套從天而降的星星同Engine？
好唔好睇？

btw FF Viu會買多啲舊日劇播，例如係《圈套》

圈套正啊本書訂Viu就係想睇木十嘅劇
希望佢多啲舊經典日劇睇

係咪舊年嘅愛とSEX個期？
anan歷年最失敗嘅SEX特輯封面

以前都係有線播 去倉搵返盒帶出嚟

講笑，4k pls

係佢個樣唔知做乜鳩兼feel唔到色氣

成日困住喺屋企唔出得街心情點都差啲
利申毒撚慣咗無乜所謂
睇波瑠=心情好

應該問點解要搵佢做
我記得佢拎比劇組睇結果大家都冇特別嘅反應
可能就係因為真係太核突啦

講野個tone同啲on9笑聲真係

會瘋狂翻睇
Btw係我地成日提起定多左人提
呢排post成日有人提起套劇

想佢買埋繼續同spec
可以睇哂堤幸彥三部曲

近排睇返歷年愛とSEX嘅相，真心覺得木村同山P影得好撚正

又係一講圈套就爆post
上個post又係咁

2020年春季日劇討論(10)